（波撚入）菲律賓新加坡 踢波定打架

上半場大部分時間唔係出界就犯規，個場細到....

悶，全場得2射中籠

個場細到一推就出界，玩彈彈波咩。

但入能左

掛住覆睇唔到

呢d垃圾波係有投注先會睇

菲律賓好博命，今埸冇假波

有冇人發覺今場球證好鬆手